小S看鬼滅之刃「哭到口罩都是水」 全身顫抖哽咽：鼻涕往哪擦

小S（徐熙娣）向來作風大膽、自然外放，出道至今，憑藉強烈的個人特色，擄獲眾多粉絲的心。她時常透過社群平台分享個人生活趣事，18日貼出一段影片，自曝看了前陣子的話題電影《鬼滅之刃》，和同行朋友哭到顫抖，連口罩裡面都是淚水。

電影《鬼滅之刃》改編自日本奇幻漫畫，講述主角為了拯救妹妹，在尋找解方過程中遭遇的一切，故事包含正義、愛與犧牲，情節相當感人，一上映就掀起熱潮。小S就在個人IG透露，自己已經想看很久了，17日終於和朋友相約欣賞。

小S在去之前就聽說，一定要帶衛生紙進場，心想也太誇張了吧，結果一看覺得劇情實在太感人，當場哭到抽咽，直呼：「真的好想要大哭出來喔！」一邊張大嘴，模仿淚崩模樣。她更爆料，身旁同事為了忍住眼淚，不斷發出哽咽聲，全身都在顫抖，電影結束後對方直言「哭到口罩裡都是水」，還好另一個朋友貼心準備了面紙，慶幸笑說，「不然我那個鼻涕往哪擦啊」。

網友也紛紛留言表示「我看3次哭3次」、「真的值得大哭，太熱血太感人了啦」、「加上音樂整個太感動」、「好看啦」、「鬼滅之刃看過的都大哭」、「姐太憋了」、「大哭也太好笑」、「2刷的我也是這樣」、「超級好看啊，大哥！沒有輸！」

拉

繼續吹

OnLun79

又煩，又醜，又誇張

奶共S

大S 結婚之後,都收收埋埋, 唔再出來

反而呢件 小S 仲成日走出來博存在感, 好撚煩

之前 康熙來了 已經覺得 小S 又樣衰 又成日扮野
都唔明白點解佢當初會紅到

博出位

核突之鬼